# Documentation BIM Extend Résa

Bienvenue sur la documentation BIM Extend Resa version 2017

## Commencer à créer ses réservations rapidement

* Configurer ses réservations
* Utiliser la fonction Réservations Automatiques
* Afficher la liste des réservations




